最令敵人恐懼既，唔係你力量有幾大，係你跌到幾多次都會爬返起身

今日肥仔後期打到驚，唔敢再打，但36歲巴仍然不倒，到肥仔最尾都尊重埋佢既敵人（36歲巴），認為佢先有資格出聲，呢個先係真正既勝利！！！

Ps被人打唔撚好硬食啊，你唔係個位巴打，佢黑帶黎嫁屌你

覺得個男仔做乜咁on9唔擋既入黎

36歲先有呢份「任打」的智慧

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠，行動如流水，長期去抗爭」
直到TVB破產 同 港共林鄭政府還番 香港人應有嘅普選 為止

<九龍灣肥廢被捕> 案件列「襲擊致造成實際身體傷害」處理

琴晚果個手足係受過武術訓練，大家唔好亂學！

成日都有啲失敗post潑冷水，搞到細路精神緊張

暴力只會衍生更大暴力，藍衫手足真係好有智慧

up

好撚型啊唔還手
繼續吹奏啦

要擋啊屌你

肥佬打人單野有感而發

推

人地有衡量過得失先唔還手遮
如果係你，第一下就訓撚咗係到喊啦

果個係你姐弱雞仔 比埋另一邊佢打啦
咁先夠型呀

被藍絲肥撚打教學兼被打既朋友入 we salute you, soldier!

黑熊 vs 加菲貓蒙面人

I can do this all day!

I can do this all day!!!!!!!!!!!!

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

好似美國隊友第一集咁
Steve明知一直俾人打到跌倒都堅持企番起身, 仲話 I can do this all day
係好型既, 不過現實要咁做最少都應該用手保護個頭,
佢咁樣俾人打頭有咩內傷冇人知, 而家冇事隨時之後有日無啦啦出事
建議果種堅持不還手既英雄真係要去醫院照下個腦有冇內傷

人人做法唔同 唔好分化
我本人認同有片為證 廢老出手先 我一定還拖 反正警察黎到都係charge晒兩邊 然後勸兩邊都唔追究
但係片中人就死都唔還手(當然仲要佢體格上承受到)我地先可以瘋狂share條片比廢中廢老 霸晒道德高地
所以各有各效果

文宣又要做野，暴力人仕點解淫賤聯及一眾膠官冇人出黎反對暴力？